MSI GL62MVR 7RFX 打唔打到pubg

打算買部gaming notebook 打機

i7+1060+ssd+8g/16g ram一定夠..

上價格見到$11489，有啲心動

打到啦有1060

不過得7代CPU

講真，幾時係換八代？

成皮野砌1060

laptop 有得砌？

ITX

laptop因此粒u廢所以最多都係7-80 fps, 唔會好似desktop 1060咁行到100以上

7700HQ好廢咩

GPU 99%USAGE

bottleneck位明顯係GPU...

實得啦